七警坐監，曾偉雄退休就去上市公司做非執董

你地班前線差佬咁搏搏咩呢？

今日開始香港徹底玩完